肥婆食沙律

見D肥婆懶係健康lunch食沙律就好想笑
明明勁多沙律醬勁肥，自欺欺人

夜晚返到屋企又偷食肉

登登登登~